雞排妹赴日發展出道！內褲竟滑落到大腿…淚揭「心酸內情」

雞排妹（鄭家純）因擁有火辣身材、天使的臉孔，再加上說話風格犀利、作風大膽，，讓她在網路上有相當高的聲量，過去她透露自己為了學習日文，短暫到日本去遊學念語言學校，並且順利在當地發展演藝事業；近日她接受網紅米鹿deerdeer的訪問，分享當時日本遊學的生活，雞排妹自爆在日本最有印象的是「內褲竟穿到掉下來」，而背後原因曝光後，相當心酸。

雞排妹分享當時第二次到日本遊學，因為跟當地一間媒體合作拍片，一週拍一支生活Vlog放在YouTube頻道上，並且跟對方談好，雞排妹自己找素材拍攝，而他們就是負責剪輯後製，沒想到拍完後，素材檔案太大，雞排妹租屋處的網路傳不過去，她只好利用每天傍晚下課後的時間自己學剪片，一剪就剪到零晨三、四點，雞排妹分享平日就是上課，下課後先準備明天日語考試的內容，再來剪片，假日就是排滿拍片行程，相當忙碌。

而這樣的生活維持一個多月，雞排妹表示當時洗完澡要穿衣服時，內褲竟滑落到地上，她心酸表示因為暴瘦，所以連內褲都包不住她骨瘦如材的身體，雞排妹還透露，某一晚剪片剪到睡著，醒來後發現自己癱坐在塑膠椅上，不過雞排妹也表示，因為歷經過這樣的生活，幾乎每個假日都在跟店家交涉拍片，沒時間休息的她，日語因此快速進步很多。

▼▲雞排妹分享當時因為拍片而暴瘦，所以連內褲穿了都會掉下來。（圖／翻攝自YT）

▼▲雞排妹提到自己在日本時，利用課餘時間拍片、找素材，相當辛苦。（圖／翻攝自YT）

真係好慘
有錢收既慘

會唔會係著太耐橡筋鬆咗

想索佢條底底一定好香

好慘，要資助津貼

夏天熱到濕曬

好慘..好想親手餵飽佢..

一定好大食

佢邊有暴瘦過
明明幾好肉地

肉地師